# Mi primer proyecto

Primer proyecto ubicado en la plataforma GitLab

Es un espacio centralizado de manera local o en la nube , donde se puede almacenar, organizar y compartir; que generalmente se utilizan para archivos de informatica, anque tambien se puede hacer sobre trabajos , datos o algun software.
